成日好多尿

明明口渴緊，但只要飲啲水就好快痾返曬出來，結果個口都係乾
扑嘢或睇戲更痛苦事前痾曬尿，永遠去到最後都忍尿忍得好辛苦
利申：無鳩

糖尿病?

有諗過
但糖尿啲傷口好難癒合，我又好似唔會

男人扑太多就腎虧，女人係咪都一樣

飲水時唔好搶住飲，要含喺個嘴度六秒， 等你個身體知道有水到 ，唔使畀信息話頸渴

扑嘢瀨埋可以當潮吹

應該唔關事唔係成日扑嘢

等我試下

係咪飲得咖啡or茶太多？

你去check下好d喎
Diabetics好難自己判斷
或者可能係有少少脱水？

旁肛容量細

每日會飲咖啡，但都係1-2杯

我由細到大都飲唔夠水
之前考online test我通頂，唔知點解不斷覺得好渴，一個鐘平均飲300 ml, 結果嗰晚去咗10次廁所都有

咖啡因 利尿，飲完水又幫你排走晒啲水

除咗口渴同去廁所
平時有冇覺得好攰？

如果你仲係學生
建議去學校d 19診所睇下先
平d又唔難搵

睇醫生啦，可能有癌症

口渴其實唔嚴重，間中先會覺得有唔正常pattern
我成日都攰呀，但覺得似係自己懶

google大師？

飲完下一篤尿就會好香咖啡味

屌我都係
懷疑自己有糖尿
屋企人都有
驚遺傳左比我

i know that smell

CHECK下好WO，基本上好多病都係越早發現越好
就算真係糖尿亦唔係真係咩嚴重既病
不過如果你後生唔肥屋企人又冇野其實好難會有糖尿

扑野果時點解要忍？